呢個㗎妹對奶痴𨶙線架！！！！！！

下面隻雞對奶好細

男人婆

資源錯配

男人?

要蒙面先入到閘

又話走

正

呢到先up到圖

G

𨳒你老母啦廢馬，山本彩係雞啊！！！！！！

真心唔明點解要將2隻雞擺埋一齊
自曝其短

對比下大波幾核突

定係曲線話麻友波細

夠用未得

假架啲奶